見到YZ線咁多人，老懷安慰

【投完票，你可以做乜？】

我嗰區D同Z最多人

YZ直入呀屌
排都唔使排

一定係未瞓醒

以係自己嗰區係究極廢老邨 原來唔係

唔係，今日我九點幾都係咁，YZ可以入先

same條長龍9成9廢老

我個區Z唔駛排 但y線其他隊伍加埋都唔夠長